# KVR

Это мощный фреймворк нового поколения обьеденивший в себе все новые концепции

# Первый проект

Создайте проект с помощью cli

```bash
npm install -g @kvrjs/cli

npx create-kvr-app
```

Установите зависимости
```bash
npm install
```

Стартуйте

```bash
npm run dev
```

# Концпепции

- Реактивность возведенная в абсолют. Реактивно все!
- Веб компоненты
- Долой CJS. Дайте ES Modules

# Доп пакеты

- @kvrjs/store - добавляет глобальный стор

# Ближайшие доработки


1) Ничего, он идеален)

# Репо
[Gitlab](https://gitlab.com/khlopovartem4321/kvr)

# Контакты

Если есть желание помочь с разработкой можно 
- закинуть issue на gitlab
- связаться по [почте](mailto:khlopovartem4321@gmail.com)
- помочь деньгами (2202203263523682 сбер)